Avi Yemini之前撚鳩澳洲小粉紅:唔撚好再比較香港同美國既示威！

依條要retweet!

推

要大力推